香港邊度有好食嘅壽司/刺身？

想搵吓邊度有高質又新鮮嘅壽司/刺身食
當生日飯
咁多位巴絲有冇推介
budget 300-400一個人

兆萬

大本瀛日式放題
網址:

平平地就千兩

吉之島 爭鮮

依家日本野300-400 應該食唔到高質

3-400要好食

真矛盾

樓豬打少左 係3-400 一人一件

爭鮮堂食

笑左
400蚊位想食好食壽司都比你班人抽

有咩好推介 ？

冇啊
壽司wo
好食wo
日本野wo

等天神跌落黎再諗啦
金舌頭們

去杏花邨執海膽 仲好新鮮

如果真係想食好食既預1000-1500$一位
生日食好些小

鮨文唔錯